Tulli ette moisa wallitsus ja kaebas Tönnis Massing olla moisa kubjal üttelnud, temma tahhab Henn Polikarpust püssika mahha lasta, ja pallub et kohhus Tönnist trahwis.
Jaan Roon tunnistab et Tonnis Masing olla üttelnud temma lasseb Henn Polikarpust püssiga mahha.
Tulli ette Jaan Junt ja kostab Tönnis olla üttelnud temma tahhab Henn Polikarpust pussiga mahha lasta.
Sedda samma tunnistab ka Juhhan Pruwits.
Otsus
Tönnis Masing saab ähwartamisse eest 30 witsa loaki, sai täidetud.
